#+TITLE:       Blog de prueba
#+AUTHOR:      Osiris Alejandro Gomez
#+EMAIL:       osiux@osiux.com
#+LANGUAGE:    es
#+LINK_HOME:   index.html
#+INCLUDE:     header.org
#+DATE:        2011-02-03 22:19
#+HTML_HEAD:   <meta property="og:title" content="Blog de prueba" />
#+HTML_HEAD:   <meta property="og:type" content="article" />
#+HTML_HEAD:   <meta property="og:article:published_time" content="2011-02-03" />
#+HTML_HEAD:   <meta property="og:article:author" content="Osiris Alejandro Gomez" />
#+HTML_HEAD:   <meta property="og:url" content="https://osiux.com/2011-02-03.html" />
#+HTML_HEAD:   <meta property="og:site_name" content="OSiUX" />
#+HTML_HEAD:   <meta property="og:locale" content="es_AR" />


** Pomodoro notify-send

| **14:50**

Hace un par de meses vengo usando la
[[http://www.pomodotechnique.com][Técnica Pomodoro]] y como no me
gustaba ningún applet existente, decidí realizar un notificador usando
=notify-send=. En breve publico un howto detallado.

** Tu vida en un TXT

| **15:05**

Estoy por rehacer la charla [[file:todo-txt-rst+org-mode.org][TODO txt rST + org-mode]] y esta vez en
lugar de generar los slides en rest pienso usar únicamente
org-mode. Sin lugar a dudas estará muy inspirada en [[file:emacs-orgmode-organize-your-life-in-plain-text.txt][Organize your life
in plain text]]

** [[file:frontweb.txt][Frontweb como blog]]

| **16:13**

Junto a [[http://www.examplelab.com.ar][Hugo Ruscitti]], estamos planeado incorporar funciones de blog
en [[http://frontweb.com.ar][Frontweb]], de momento empiezo a *bloguear* usando un esquema de
archivos con formato =YYYY-MM-DD= en el nombre del archivo que seguro
luego podremos filtrar de la lista de archivos y presentar de una
manera muy vistosa.

